請支持全民買罐裝飲品 幫前線解渴

買有氣嘅, 飲用前請搖均

天氣熱 留番把遮遮太陽

遊行中 如果便利店有開 不妨去買番罐 補充水份

小心中暑

搖完開會噴喎

整蠱人真係曳

點啊可樂都無人帶

跌落地爆開都會噴

以下飲品比較重 不方便攜帶 各位可以注意一下

1. 高糖飲品密度較高，代糖飲品密度較低（如diet coke 比 regular coke 密度低）
2. 牛奶屬較高密度飲品
3. 純食鹽密度非常高

Source:

（第五頁有講各種食物密度）

水已經最好